第三眼瞼有無問題?

求指教, 同埋有無咩預防方法?

係一路都咁定突然咁？精唔精神？
會唔會係好耐之前整傷左，而家變左咁？
不過睇相無紅無腫，應該唔緊急
呢樣真係唔識，建議你上啲貓group問下

唉， 養貓仲係驚佢有咩頭暈身hing

同意 好掛心